[美國末日]梅根想入主美國白宮

Could the U.S. one day have a duchess for president? A report from a British news organization published Sunday suggests that Meghan Markle, wife of Prince Harry and Duchess of Sussex, is mulling a run for U.S. president. She may have launched her effort already.

“Meghan Markle will use the furor over her interview with Oprah to launch a political career which could take her all the way to the White House, if rumors circulating around Westminster last week turn out to be accurate,” reported The Daily Mail.

It noted that a senior British official “with strong links to Washington” said that Ms. Markle, 39, “was networking among senior Democrats with a view to building a campaign and fundraising teams for a tilt at the U.S. Presidency.”

梅根+女權撚+Antifa+美國民主黨
= 美國末日

過左harris果關先啦

如果777都可以做到特首點解梅根唔入得白宮？
佢讀嗰間大學仲出名過侵侵讀嗰間

英國扮不和，食埋美國

美國回歸英國